諗住搞多次金鍾m記聚會（我出$)

下星期五無人陪

諗住用食物買朋友？

你唔係八月生日咩

你夠膽搞我夠膽嚟

你夠膽搞我夠膽黎。不如星期六下晝

想人陪無分時節

今個？

睇名

破產

出咩錢

你夠膽搞我夠膽黎

樓主條死窮西有撚錢咩

等緊圖

比人笑過一次, 仲有人敢出咩?

搞啦 好想食m記

留個名等食m記

驚你唔夠錢埋單
搞到到時成班中學連登仔夾錢找數

我黎

M記早餐點睇

幾點搞先?

你請到馬車，我就黎

戴CAP帽口罩+企後排我就出,仲要收2000蚊
你想疊馬D我幫你搵多十幾廿個都得

搞得成一定去

企開D 啦屌你老母

食過M記未, 唔夠錢埋單

唔去梅窩m記搞？

join, 搞得成黎

係

只求雞翼

請再創一次經典

怕什麽

記得影大合照

係搞就快有性趣

未起身

我搭ship 出來

留名食m記

留名

脆香雞翼放題 ？

期等第2次金鍾大合照

去！

搵烏龜陪

有

記得合照